(IOS)SAOIF 新RPG手遊有冇人有玩

BANDAI NAMCO Entertainment Inc.「ソードアート・オンライン インテグラル・ファクター」

你咪關閉左個伺服器？入唔到

好似好正咁，唔洗玩親刀劍game都一定要用主角，用到好悶

維護緊 同埋要長開vpn

玩唔玩到掛

Bandie免了

要用vpn 咁煩
斷一斷線就彈game

玩唔撚到

仲玩到

你點樣連入ser 我開左vpn都入唔到

Ching iOS/AN 用咩vpn?

iOS 用open vpn

試下用其他vpn

係咪仲未玩到？

用vpn

6s用Open vpn玩到
開game玩左一陣
唔識睇好多野唔知咩黎
上網又冇乜人介紹
擺一排等多啲人討論先玩

要長開von.. 不了

要用VPN算鳩數啦。

手機驚鎖區 做乜鳩

用左vpn gate+openvpn入到去
但卡住係now loading
都唔知鎖乜尻

唉 本身仲有啲期待呢隻

用VPN入左game之後cut左個vpn，等佢出通訊error，reload就可以唔開實vpn玩，煩就煩D，不過好過百幾ping，壞處係冇得入通知介面同抽蛋

家下打到第二層，刷item嗰D都係上架仔攻略網爬文，小弟半桶水日文都叫夾硬玩到下